點樣可以放底過去？

都分左手兩年幾，但都仲係好憎佢